警察真係好克制

警務處處長盧偉聰強烈譴責攻擊警方防線的暴行，指警方初時保持容忍克制，但暴徒使用削尖的鐵支插向警員，更向警員瘋狂投擲鐵馬、磚頭及雜物，「行為非常危險，可以殺人」，警方[size=5]迫不得已[/size=5]下使用武器阻止暴徒。

有圖有真相 咪話人黑警喇